開槍嗰個女係學校被圍

識師妹讀緊德望
聽佢講德望班女知道開槍嗰個女係邊個之後
走曬去圍佢
我估無出手
應該只係鬧到條女喊

又話比人接走咗

我想知點解有人咁傳

廢應該係放fake news 扮走左咪冇人去圍囉

咁和平？ 搞錯

要佢哋以後都唔好番學先得

又話10點放左學嘅???

女校玩得再激啲啦
禍必及妻兒估真係講嘅咩

比人罵算得啲咩呀
人地冇左個腎呀屌黑警老母

俾我啲手足屌緊

女校啲言語欺凌仲勁過男女校

記住要無套中出呀再揾可樂洗呀

我個妹佢個班...
冇事發生過 好多人一齊保佢

用開恆河水洗 最後用印度絕技 性交轉世收尾

屌你

要唔要幫佢哋個lin頭搽神油呀

神油灌腸 方便三重醍醐灌頂

想睇下女校欺凌係點

可摸耳射tg入去佢哋個閪度

點呀依家眾說紛紜
個個都就咁講下算
俾個校章睇下都冇咁嬲呀

屌一啲話接走左
一啲話屌緊

邊樣真

真羨慕，十零歲就被人破到

lm

拉

你點知佢平日係屋企冇俾佢隻狗搞

休班狗啲興趣咁廣範

佢個閪已經迫過印度火車 再射我怕佢會嘉獲毛主席召見

都唔係係立刻啦
有十分鐘已經可以圍到喊啦

個女表左態未先，問左係咪自己人先

恆河邊好多火葬場

巴打你雖然有印度血統

但係應該對恆河水免疫唔到架

灌完恆河水好走啦 唔好掂佢哋個西隧

唔傳被人圍點合理化接走佢？

女校先恐怖

無圖講經咩

如果果班人學日本女校果套欺凌,
精神折磨既話就仆制了,
希望學生唔好學

德望同學加油

支持

南亞巴會唔會好粗魯架溫柔d呀～

入更衣室換衫個陣成班㩒住佢再逼佢奶腳

佢老豆咁鍾意開鎗
到時多多支水炮

大家唔好再傳佢兩個女讀德望啦 千其唔好得閒接佢放學啊 同埋唔好周圍痴佢兩個啲相啊

唔好私了

有時真係忍唔住笑 抵

番去同爸爸住安全屋啦

轉邊間學校定番支那做支那雞

就算唔係今日都係聽日嘅事

德望同學仔加油

女校希靈好似慘過男校好多
我都想試下

圍好喇，記得唔好郁手郁腳呀

以後可以唔使再返學lu
女校最記仇嘅

利申女校

P

女校欺凌好似堅過其他學校好多

。。。

用把口黎攻擊 精神傷害好勁

點撚樣，圍定接走，dllm

準備走去外國？

有無狗女相 ？？？
屌佢老母 ！父債女還呀！！！！

我哋都係學習下中國歷史傳統誅九族姐，冇以前咁死到人已經好好㗎啦

叫你個妹唔好打柒佢

返大灣區啦

鬧下咁少事, 捐個腎出黎!!!!!!!

都話唔係自己人囉屌你

我我我有事找你
求你call me感謝🙏🏻

唔好講太多，小心自爆

女校欺凌先正呀

karma is a bitch!

貼鳩佢地街招
圍撚到佢成世死番去大陸
多謝佢老豆成世都唔敢返香港

你同香蕉皮絲邊個先真

抵撚死

開槍打人個仔就心狠手辣，自己個女就驚比人捬，呢d正一濕九黑曹！屌𠳔老母！

死左咁多人 個女仲生勾勾算係咁

家長group say

唔夠啊，淨鬧佢有春用？

帶套啊手足

文革

去大灣區讀書

唔可信⋯⋯一早關門被人接左啦⋯⋯想扮victim吹風

吹水死全家

女校？今次個女死梗
女仔杯葛可以玩得好癲

佢搵定學校幫個女轉校

女仔欺凌勁過男仔好多，陰D陰D又無人捉

有病架條女

以後唔洗返學

可以接受

點解要保佢？

打斷對手以後唔洗跳嘢

黐香口膠落個頭到

呢個真 點賠呀？

攞返佢兩個女個腎就差唔多

100%退學啦

預計好快去大灣區

屎眼塞tg 個口出番黎

返大陸讀啦，最安全

唔多信會俾人圍
呢d名校咁撚藍
分分鐘同學仲拍手掌

雖然咁講唔啱，但諗起以前連登仔會話，成個西咖哩味

中學學界比賽嘅人鏈同唱歌好多名校喎

打鳩佢啦

假

冇事發生 但又好多人保？

女校啲女欺凌起上嚟唔係講玩

d校長藍唔代表學生會藍

禍必給妻兒

真定假呀

義士冇咗個腎

出禁制令囉

唔好杯葛人地細路女呀

得罪女人慘過死

唔好俾佢有好日子過

垃圾學人生

Push

Tg見到德望星期二三停課？
咁驚以後唔好返學

以前讀女校
pe堂換衫偷校服
去garden攞草倒泥落袋
Assembly隔住件衫除人bra扣
講壞話笑笑笑
搞到人地canteen都唔敢落
女校好癲架大家千祈唔好咁做

Don’t ff

咪試下以後唔撚好返學囉
你又唔似啲高官子女去外國讀書
以為開槍就可以做英雄？
以為做衰野唔撚洗還？
咁咪你身邊啲人還囉 condom仔

你老豆殺人！？

女校欺凌，逼不及待想看看了

我阿妹都識Jenna Kwan
話佢黃到爆肯定唔係藍
但細女就唔知

以前見到校園欺凌都會好心痛
依家樂見其成，仲要請埋小鳳姐熱烈歡迎
呢d人唔見到身邊嘅人受到傷害，係唔會知道自己嘅所作所為到底係有幾錯

掉落樓啦屌

下

Garbage

喊咩呀喊
係其他國家你屋企一早俾人燒左啦 喊

成間學校都支那後代?

父債女還
無理由可以扮無事

自己人又點 唔同老豆割屌到佢腸都出黎 千祈唔好咁做

支持圍撚到佢返大灣區讀書

可以安排佢返大灣區

好想睇相呀，比d 士氣大家呀

扮受害者

請不要杯葛，試著bully

啲女仔大聲惡毒起上黎
屌狗見識唔少

自己跣低喊咋？唔好屈同學喎

Send 埋老婆同啲女去外國連出國讀書嘅機會斷埋佢先得架
要佢地屋企人生生世世攬住大灣區過世

講咁多有冇呀女資料？

有二個女 呀

死臭雞
你只係一條狗既精蟲

避到今日避唔到聽日

賠翻個仔比人

係手足 就係時間貢獻香港啦

中槍手足如果有咩三長兩短, 如果真係黃到爆既話

大女又好,細女又好,麻煩一死以祭天下

me就係出自女校

唔係一早放咗學咩

女校啲關係先死搞

件底衫就可能黃

轉校？

轉校後...

咦，你咪果條死黑警個女？

Good hoper做嘢係唔夠㗎
名校圈都開工啦唔該 好好保護人哋個女呀

黃咁咪fb出番篇文 話佢阿爸

黃你阿媽個閪
條底褲就黃😒

番中國讀啦

記得要小心係中國會俾人捉去打針當童妓

唔係話俾家人接左放學

到底果兩隻野係比人圍定比人撐

扮撚完未 隔離post 又話係狗女同學

八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

德望啲女一向兇狠
我諗幾十條女圍屌一個的話
殺傷力唔細

個大女就16歲？

自己老豆自己斬

咁又點呀 父債女還囉
一係出聲明脫離父女關係
手足一定幫你

黃既大女唔諗下點樣令到佢個仆街老豆罪有應得？

又話直昇機接走

係深黃嘅就乂父 講咁多

千其唔好搞人哋妹妹仔啊

同老豆剚席

個妹同我共用ac...
佢細細個點會有ac

關女校咩事 有欺凌嘅地方無分男女都係咁陰公㗎啦

今日就鬧
聽日開始見到佢地兩個就掉佢地落街

兩個女自己退學啦
有個殺人犯老豆仲有係自己學校既家教會主席
比我真係寧願退學算

個女係黃就殺左自己老豆啦

小心講兩句屠夫個女攞刀斬你地女同學們保護好自己

俾佢老豆殺嗰位手足都黃到爆喎

佢地老母都係差婆嚟 ，唔洗再幫兩隻血統純正嘅曱甴女洗白

真係好暴力
唔好呀

唔搞兩個女只有一個方法
行出黎公開督自己老豆出黎
如果唔係就收皮啦屌佢老母

以後去大灣區讀書啦，香港人唔歡迎佢

點解要估同應該？再問妳師妹咪知囉

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

鬧下咋？？

唔知佢講緊邊個女 有個f5有個f1/2

學校藍 學生唔一定藍㗎
至少我識既統統都黃 狗女除外

文革？

玩撚到佢思覺失調 之後死返大灣區同班支那過世

證明香港人冇希望

你話就係呀？

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

圖都冇張講經呀

係嘅就大義滅親 去老豆搵仔幫人搵佢老豆
唔好一味9up

禍必及妻兒

間學校一朝早放哂學，你屍妹去佢屋企圍人？

J DIE ME, 置頂J

又係吹水大會
啲留言極端度
佢兩個女係外星人啊

推

我係男
有時睇新聞睇到果啲玩法都縮一縮

千奇唔好剪佢頭髮呀，女仔頭髮好珍貴的，千奇唔好剪... 圍好啦，唔好出手

唔好好似上次咁鏟頭頂

唉

德望呀哥仔

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

密宗按摩

9成9 d中學生都係黃 相信佢個女日後番學都年好開心

如果係黃, 自己搵老豆搵仔解話